「認真」成日比人話靚仔，但唔覺得自己靚

有時出街覺得好自卑好陌生，眼細，個鼻黑頭多，影相睇返又柒，到底靚係邊

Hello

唔通話你樣衰咩

而家啲老人家真係識哄傻仔

認真post唔係街市呀嬸搭多幾條蔥個種，有無人有同感

鬼唔知咩

屌你自拍一張比我地評審下咪知靚唔靚仔囉

圖呢?
剩係睇衣著同髮型都夠

話你on9怕你嬲

叫雞 ?定去買餸 ?

我都有同感

人地亂咁up, 你就以為真傻仔

乖仔，成日同老母去買餸

唔係玩玩下 我同你一樣
街市呀姐都成日同我講 靚仔
有時出街買野sales成日同我講
間唔中又有親戚朋友講下咁囉
唉 真係好煩惱囉 我又唔覺得自己靚仔

客套說話你唔係唔明啊咁天真呀？

茶記侍應 喂靚仔幾位啊

毒撚真係有自信

真係覺得你靚仔嘅就實會有人做啲實質表現出嚟 撩你扑嘢 同你表白之類

得個講字嘅證明你靚仔極有限啦 你又畀唔到例子姐係得個講字啦

講到天花龍鳳捉住你話你靚仔又點？咪又係得個講字

通常唔會同靚仔講佢靚仔，係見到啲柒柒下未到極樣衰，有同情心加友誼影響先會話：其實你都唔差/算ok啦幾靚仔呀/有少少似邊個靚仔

有圖先討論到

連登仔都

巴打成日去街市買餸？